海洋公園星期五六 6點半後免費入場

包唔包鬼屋果d??

周末放假，一於去Happy Hour！由9月7日至11月3日，海洋公園逢星期五、六晚上6:30起免費入場，夜幕下的夢幻水都成為城中最Hit時尚玩樂點，讓你放工後跟同事飲酒鬆一鬆，或周末同好友chill住嘆番晚！

*免費入場時間由晚上6:30至11:00，只開放食尚水都、海龍王餐廳及海濱禮品廊。其他動物設施、機動遊戲和景點不包括在內。

唔包咁係咪去到鬼屋要比錢？？

迫過閪
不了

巴打去過？見ig好多人去仲玩得幾開心

免費喎 星期五六喎 小學雞都入去同你迫啦

唔包機動遊戲仲有咩好玩

大撚把人唔執輸

鬼屋呢？

no

啫係逼你入去食嘢買嘢消費 不了

痴撚線早個星期六都迫到乜咁 仲要免費 想做年宵？

臨完你先開post問 同嘉年華玩差唔多